[警世]簡單分析全裸搜身篇文

#已fc 【請廣傳】我有個女性朋友早幾日被捕，係警處搜身係唔可以要求女警。直接三個男警入黎，叫你除哂全身所有衣物包括內衣褲，兩個男警睇住一個搜。仲要係會接觸你身體咁搜。佢仲話啲男警會上下打量你身體同埋係咁望實，有咁侮辱得咁侮辱，我覺得係咁所以專拉女士。

所以希望各位女士可以好好保護自己，如非必要就盡量唔好去太前面。唔係個個都接受到呢啲事。
呢單係我親耳聽到既第二個。

一定有更多，甚至全部都係。
不被捕，不流血，不指責。

#inbox報料
首先，個「已fc」係廢既，內文連基本時間地點邊一間警署都冇，莫講話fact check。

第二，警處搜身係唔可以要求女警，係假資訊，女事主當然可以要求女警搜身，佢寫「警方拒絕女事主要求以女警搜身」會更合理。

第三，「不被捕，不流血，不指責。」做乜鳩，係人都知係「不受傷」

第四，成篇文重點 - 結論竟然係 「女仔被捕有機會被男警全祼搜身侮辱，女仔唔好去太前面」，如果文章係出自我方，一定會係內文表達對黑警做法強烈不滿，會透露女事主情緒穩唔穩定會唔會追究會唔會聲討等我方關心既資訊，唔係得出「唔好去太前面」既結論。

第五，【請廣傳】，廣傳之後會出現咩後果？
對警 - 事實的話就係核彈，女仔會驚；佢否認的話，我地都唔會信，女仔都會驚。但！藍屍一定會信，並會話你造謠，結果對警係造唔成任何傷害

對我方 - 事實的話同樣係核彈，好處係可以作為攻擊手段，壞處係會引起女仔發夢既憂慮，同時會激化我方仇恨情緒，情緒主導會出事機場一事可見一斑。
黑警否認的話，我地一樣唔會信，再用件事攻擊佢效果都不大，因為信警既一樣會信佢，唔信既一樣會激化我方仇恨情緒。而且，因為我方唔信，女仔出到黎一樣會有所顧忌

結論，已經唔係fact check咗未，要唔要fact check咗先傳開佢既問題，係一旦傳開左，係唔係事實都會令到女仔出黎會有所顧忌，係唔係事實都會激化我方仇恨情緒，而對方只需一句冇多生過就可以收獲最大利益。

我地如果廣傳，係咪會造成殺敵三百，自損一千既後果？呢樣先係要考慮既問題！

612 721 811

818!

agree

Agger
利申：絲 中前

重點係？？？

推依個

對家最想少人出黎勇武/和理非

agger 多謝巴打分析

對家開始做野, 各位有定心理準備呢度好快又會一大堆痴線POST

分析得幾好

太多蠢人 藍絲玩假玩得幾好

+ 假資訊造成憤怒，但係由於缺乏議員、律師、記者等可靠渠道公佈，令到憤怒無法形成具輿論力量去反擊去發泄，一來迫使示威者衝動升級發泄，二來做成無能為力嘅無力無助感。

++ 製造狼來了效應，令真正受害事件出現失去爆發性嘅反應。

+++ 製造資訊疲勞、情緒嘅麻木

++++ 製造、鋪墊所謂：「預咗風險仲要出嚟就抵死」嘅極惡狡辯。

。

仲有

+++++ 結果令我哋哩班人花大量時間、專注力喺澄清狀況嘅工作上。結果令示威者忙於內部辯論一件可能係無中生有嘅事。

呢個PAGE 之前完美無見過
受害人都唔搵佢LA鬼鬼地
女權係都搵個運動員, 或者何CC

好明顯既謠言

Therefore，
真係要日日宣揚分辨「有用/無用資訊」嘅方法

信既都白痴， 講完